有沒有人睇開黃世澤？可唔可以cap低邊個課過金？

你唔係搞開劉細良咩？

早於2006年的蘋果日報，李八方的《隔牆有耳》專欄已有提及︰「黃世澤係中大政治及行政學系有教part-time ，佢寫文通常叫自己做中大兼職講師。八方聽聞，有d政政系教授對佢有意見，因為佢教果個course 已係上年上學期結束，下年搵唔搵佢教仲未知，但佢仲周街自稱係中大兼職講師，好似太老定。」。

寫稿是這個身分，維基又是這個身分(本人曾移除與黃有關的問題履歷，但被他不斷回退，試問怎能說服我去相信這個人的誠信？)！教過一個學期就長期周街話自己係大學兼教，學期完了還繼續自稱為大學兼教，難道你以為自己「一日為師，終身為師」？

--------------

而黃世澤先生出電台節目，我在維基編輯的版本是這樣──2009年12月22日，黃世澤在MyRadio節目《家豪會客室》中接受訪問，聲稱歐盟駐港辦事處無權解釋《里斯本條約》，李嘉豪遂 向黃世澤詢問他是向誰諮詢歐洲法，從當晚節目錄音可證，黃世澤只回答那是來自「他很多熟悉歐洲法的德國朋友」，指「BNO的居歐權極具爭議」、「歐盟不能 代表所有歐盟各國海關發言」////

主持人李嘉豪詢問黃氏會否以「傳媒的角度」求證其理據，黃表示「求甚麼證？五毛黨怎樣都會質疑他的固定看法」，並質疑主持人的問題用意是設圈套讓他「中計」，一度揚言要離席而去。

呢個角度又唔啱喎
個醫生退咗休啲人都仲叫佢醫生，教授退咗休啲人都仲係叫教授個喎。
雖然我都覺得條友弱智。
但呢個位入唔倒囉

條友係退休咩

一個做左短期合約就比人掃走的人同無做無分別

過唔到試用都通常唔寫

有d政政系教授對佢有意見

佢俾人炒撚左

劉細良太平紳士同佢屈我收共產黨錢出po

唔信你收錢